有人死左 仆街黑警講既說話

屌你老母

屌佢老母 條隊排撚到去龍翔道喇

黑警冷血，林鄭殺港
無線新聞，出賣港人

有個撐黑警嘅IG page (連埋個人ig), 大家識做啦

公你老母，邊撚到公義？

伸張正義原來係咁

乜撚野
Stupidly????
咩英文

毅俊仔黎 可以點？

係咪想講stupidity啊屌你老母
英文差就用中文啦屌你老母

一哥帶領d英文係咁上下

係咪英文都唔識？

想講STUPIDITY？

高級督察十萬一個月就係養毅進狗。

三隻英文都可以錯 收檔啦

英文又唔識 個人又涼薄 食屎啦

Senior inspector
咁撚樣嘅英文都升到 唔講其他狗嘅程度係點喇唉

Btw 屌你老母死黑警

吊 仲話加拿大回流

Stupidly...
果然係I don’t know the right word

死警犬 屌你老母 祝你第日身敗名裂IFC跳樓死撚左去

唔識英文咪出嚟柒啦

Stupidity *

八婆係家庭衝突及性暴力政策組

男定女都未分到

stupidity都唔撚識串
垃圾毅進仔咁stupid幾時到你pay your price

真

人地好叻叻高級督察嚟嫁